唔見左Aimer個高音 可以去邊到報失?

又串...

死番去你地個鼠窩到啦屌你個閪

星期6 5點 信和門口等

ching 好波 呢d人唔罵唔得

咪下下鬧人喎

覺唔覺aimer上唔到高音之餘,仲有佢唱歌好似唔多夠氣咁

特色黎

動畫歌手係咁上下水準

其實aimer點讀

應該係aim 牙

エメ(eme)

新手足

藝名Aimer取自法語，意為「愛」

理性討論緊 建議樓上班友停止謾罵B害

我仲以為係英文瞄準牙

emiya

埃咪牙

學到野
利申平時當英文讀Aim mer

聽聽下有啲似 難怪ubw搵佢唱第二季啲歌

Aimer同阿部真央合唱首for ロンリ真係好好聽
我係阿部真央把美妙既歌聲搵返高音

btw 樓上班友唔好再講on9野污染我個post

比抖氣聲取代左高音

我扯爛左隻耳腫